呢個星期已經證明契媽只係靠TSLA 撞彩封為女股神，而家TSLA 唔掂即係潮退冇著底褲 ！

原來佢都係升市股神

過2年tsla上7000你就知契媽幾勁

岩 tesla喎 得淡笑 不如買nio

樓主止蝕左 所以上黎喊？ 收皮啦

佢痴Q咗線.jpg

比連登仔契過都冇咩好下場

真 大戶當正佢係微信女 買咩就派咩

咁tesla 升咁多,回一回好正常啫
回完咪繼續上1000,有乜好怕?

唔講以為成個市都升係得佢跌

唔知*

師奶股神！唔知點做就打俾陸叔問吓啦

升市個個都係股神，跌市先知邊個係傻散

再過一兩年 可能你地又後悔點解而家冇買ark或者tsla

大摩:Tesla股價只值50美元

fsly

傻散先會撈底

佢係咪70幾果陣又買左

升市我買TSLA CALL賺得多過佢
跌市我高位放曬,佢仲硬食緊

80尾 90頭

跌市第1，2買

唔講以為成個市都跌得佢升

係禮拜4又買左注

一夜間 連登仔既所謂契媽變成過街老鼠

點溝又搞唔掂啦
89撈到59

人地係tsla 2xx蚊 就唱好
升到上2500
汁左幾多錢你唔講